法國記者：中國埋葬緊小精靈

法國一名記者在播出中國哀悼武漢肺炎死者的新聞片段時，未有關掉咪高峰並向同事說：「他們正在埋葬Pokémon（《精靈寶可夢》、又稱《寵物小精靈》）」，這番言論被斥是種族歧視，他後來致歉不當再引發第二次批評，電視台暫時將他停職。

"they are burying the Pokemons"
用精靈球？